一直鍾意嘅女仔同男朋友嗌交

一直鍾意咗好耐嘅女性朋友呢排同男朋友嗌交嗌得好犀利
就散就散咁
個女仔仲好鍾意個男仔 好傷好痛咁
問佢咩事想安慰佢 佢又唔敢點講 淨係喊
擔心佢再同個男人一齊會逼到抑鬱 我見佢同呢條友拍拖後就瘦晒
你哋會點做
利伸借朋友AC

點醒佢唔好再俾人傷害
一日未散都係人哋條女 唔好搞人

屌 ，邊對情侶會無吵架？

知唔知點解呀
女仔梗係想搵人傾㗎啦
唔係唔敢同你講啊
你唔想同你呢個死毒撚講啊
關心多兩句佢唔睬你就算9數啦
冷靜啲屙篤尿自己個樣
反省完佢哋就好返啦已經

咪攪人啦 人哋搵你就話啫 醒下啦

你都係想我地叫你乘虛而入啫